1）热键
  SHIFT + ENTER 老板键
  CTR + ENTER 恢复界面显示/界面激活

2）快捷键（仅界面激活时可用）
  i)常用
    J        上一词条
    左箭头   上一词条
    K        下一词条
    右箭头   下一词条
    CTR      显示完整中文意思（中文意思较长时使用）
    E        关闭程序
 
  ii)其他
    S   显示设置界面
    TAB 显示进度（再次按TAB关闭）

    M 学习模式切换
      o记忆模式：显示中文意思
      o回忆模式：不显示中文意思

    SPACE 记忆模式时：词条自动滚动开始/停止
          回忆模式时：标记为“已知”并进入下一词条

    U     记忆模式时：标记为“未知”
          回忆模式时：标记为“未知”并进入下一词条

3）设置
no: 词条跳转
level: 1 - 现实所有词条 0 - 只显示未知词条  *改变设置后需要重启程序
display interval（上段） 回忆模式时的中文显示时间
display interval（下段） 不管用